有冇巴打試過撬人牆腳？

最近中意左個女仔
但係佢又有個友達以上，戀人未滿嘅人陪佢
大家有冇咩建議？

tbf
戀人未滿又唔算撬人牆腳嘅

咁又點呀，冇人想知呀屌你老母臭西

唔好害人比你追到都唔會長久

冇睇內文，樓主去馬啦

唔會長久，算啦

我地諗橋

閪就你屌

個男仔地位明顯比我高
有咩辦法令個女仔在意我多過佢
以家對手得一個

Ching有冇咩良計？

祝你以後拍襯拖都會畀人撬牆腳
想追人起碼都要等人哋自然散咗先啦

首先你去溝呢條仔先
咁你就成功引起呢個女仔嘅注意
得米

個女仔鍾意你就鍾意你㗎啦
使鬼耍乜手段咩

其實都feel到佢對我有少少好感
係條仔識佢先姐
唔係話想用咩手段，只係唔試過點知我無機會？
後悔總比失敗難受

如果佢係朋友以上戀人未滿就唔係叫牆腳啦

溝左條仔先

嗱嗱臨啦

明白
Ching有冇咩建議

太急好似會反效果
始終以家佢冧條仔多d

咁就冇你嘅事啦

咁有冇d野可以做
點都好過坐係到等佢地散

你哋三個咩關係先？

橋就我地度 西就你屌

我中意左個女仔
佢有個未一齊但好close好close嘅男仔
同埋我唔識條仔

唔識就更加唔使理啦

咁點會係撬人牆腳呢
大家咁高咁大啫